到底講故台啲仆街幾時死

次鳩次睇睇下故就有啲害人害物嘅垃圾搞撚到出文果個棄故

講撚到所有出故嘅人好似你地咁日鳩日坐係屋企月入十萬咁撚得閒出文

人地有興趣寫文炸 老奉寫俾你呀？收撚左你錢呀屌你老母 出唔撚到文俾你屌？你邊個呀？

尤其係啲甜故 班死雞蟲打丁打撚到失去理智 成隻狗係咁吠叫人出文 未撚有前戲入點作落去呀？ 係隔離post copy篇重甜過黎淨係改個名俾你好冇呀？

屌樓主寫週記每日一篇離題大暴走果啲咁撚犀利你同我作呀
作呀
每日同我作兩篇每篇400-600字要唔撚同情節仲要咪撚離地呀臭閪

然後有班狗跑出黎話講兩句都唔得
你試下日日用一燈粒鐘寫篇野然後俾人屌呀 睇下咩感受呀？

最後啲出故嘅寧願係度留言話係紙言update都唔撚貼係度
真係多得果班害人害物嘅垃圾

。

幫你推推

推

擺明係講家姐個故

幫推

唔止啦 得佢一個故係咁就唔會出po啦

收皮啦